吾知女朋友想點

我發覺自從同左佢一齊之後成日好大脾氣
成日一有小小滿就被佢罵
自己feel到就忍吾住
今日先被佢話完 唉

吾你老母

同佢講，唔係根本無方法

我就真係唔知你想點啦 又吾又剩咁

條女心諗 : 返5p啦

佢話你d咩呀？